WWDC 2020 討論區

imac

加返啲圖先啦..

iPad Air / Mini 今年會唔會出新機？

係唔係仲有兩個iPad序號未出

應該有新機

Apple is reported to be near the release of a couple new iPads. A new iPad Air would follow the design of the iPad Pro (thin bezels, flat sides, and Face ID) and a new iPad mini would grow in size to an over 8-inch display.
The rumors only state that these devices would ship in the second half of this year. If that’s sooner in the second half, a WWDC announcement is likely. If it’s later, they would be announced at an event in September or October.

會唔會出朱古力色

Black lives matter

今年會唔會又串最新版Android市佔率有幾低

仲有3日。